Documento gerado sob autenticação Nº JUL.329.513.1O3, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             3633                  de  18/05/2018
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições
que lhe foram conferidas pela Portaria nº 7678, de 30 de setembro de 2016, do Magnífico Reitor, e conforme
a Solicitação de Afastamento n°46416,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA (Siape: 6355656 ),
 para substituir   MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA (Siape: 0354315 ), Pró-Reitor de Gestão de Pessoas, Código CD-
2, em seu afastamento no país, no período de 21/05/2018 a 22/05/2018, com o decorrente pagamento das
vantagens por 2 dias.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora
